Search.setIndex({envversion:42,terms:{represent:2,"cap\u00edtol":[],deficiencia:2,"psicopedag\u00f2g":2,desembocar:2,multidisciplinar:2,"relaci\u00f3":2,prescriptiu:2,calga:2,sol:2,adquieran:2,"conseq\u00fc":2,alt:[],coneix:2,"autoritzaci\u00f3":2,otro:2,presenta:[],"aix\u00ed":2,depend:2,"curr\u00edculum":[],"aplicaci\u00f3":2,trebal:2,articl:[],disposat:2,estructura:2,program:[],decis:2,"eliminaci\u00f3":2,"participaci\u00f3n":[],sens:2,educativo:2,lograr:2,sempr:2,"assegurar\u00e0":2,adequada:2,educativa:[],"iniciar\u00e0":2,"inclusi\u00f3n":2,alumnat:[],comunitario:2,setembr:2,ajust:2,edad:2,"adquisici\u00f3n":2,entiend:2,comunitat:2,"tamb\u00e9":2,necessit:2,conocimiento:2,oferir:2,"an\u00e0lisi":[],signif:2,largo:2,obtinga:2,funcional:2,diario_bo:[],siga:2,fuera:2,beneficiario:2,compens:2,docent:[],desembr:2,entr:[],"regular\u00e0":2,"mitj\u00e0":2,aquest:2,pertorbacion:2,esgotat:2,"s\u00f3lo":2,proposen:2,realitzaran:2,index:[],prevista:2,diversificada:2,mediant:2,directivo:2,"podr\u00e1n":2,ordr:2,derivad:2,"tendr\u00e1n":2,"\u00e8xit":2,deriv:2,"p\u00fablica":2,"p\u00fablico":2,lei:[],gener:[],prolongar:2,privat:[],pedagogia:2,"facilitar\u00e0":2,aquello:2,preparar:[],dedicado:2,ley:2,"car\u00e8nci":2,establecido:2,search:0,producto:2,dificult:2,aspiracion:2,"din\u00e0mica":2,evitar:2,"pr\u00f3tesi":2,individualitzat:2,"recualificaci\u00f3n":2,social:2,existent:2,que:[],resta:2,mateixo:2,altr:2,ordinario:2,control:[],coordinado:2,esport:2,exigido:2,ingresado:2,interesso:2,modul:0,infantil:2,texto:2,planteja:2,txt_:[],otra:2,"ordin\u00e0ri":[],establid:2,anterioridad:2,lectual:2,estancia:2,llenguatg:2,acord:2,hospital:2,"org\u00e0nic":2,objetivo:2,mitad:2,fer:2,pdf_:[],establir:2,criterio:2,superdotat:2,establix:2,mejorar:2,trabajo:2,funciona:2,"cont\u00ednua":2,virtut:2,tindran:2,"velar\u00e1n":2,desarrol:2,gratuidad:[],especialista:2,"terap\u00e8utica":2,"prestar\u00e0":2,sostingut:2,normativa:2,conjunt:2,iii:[],reconeix:2,seguiment:[],escolar:2,"valoraci\u00f3n":[],necessitat:[],"opini\u00f3n":2,atendida:2,supos:2,del:[],"pol\u00edtica":2,"domicili\u00e0ria":2,batxillerat:2,facilitar:2,atenga:2,modificacion:2,prompt:2,sociedad:2,concurra:2,funcionalidad:2,"valoraci\u00f3":[],mercado:2,proceso:2,enriqui:2,objectiu:2,"hospital\u00e0ria":2,requerisca:2,identificada:2,processo:[],vocacion:2,"comprender\u00e1":2,segon:2,ordinari:2,universitari:2,aquel:2,"activaci\u00f3":2,"adopci\u00f3":2,requerisquen:2,"prevenci\u00f3":[],"psicol\u00f3gica":[],retorno:2,pleno:2,"investigaci\u00f3":2,"educaci\u00f3n":[],tien:2,sobrevenida:2,singular:2,conselleria:[],"ling\u00fc\u00edstiqu":2,"\u00f3rtesi":2,dato:[],calidad:2,director:2,inclour:2,sistema:2,situacion:2,refundido:2,"transici\u00f3":[],"hospitalitzaci\u00f3":2,garantizar:2,interes:2,correspond:2,"duraci\u00f3":2,element:2,hasta:2,inform:2,"qu\u00e8":[],"acci\u00f3":[],facilitaran:2,llei:2,"coordinar\u00e0":2,adecuacion:2,desenrotlla:2,"educaci\u00f3":[],"incorporaci\u00f3":[],manera:2,programaran:2,"orientaci\u00f3n":[],bien:2,"atenci\u00f3n":[],contingut:2,"proseguir\u00e1":2,grado:2,"consideraci\u00f3":2,organitz:[],hacia:2,equip:2,nombr:2,"atribu\u00efd":2,compensatori:2,domiciliario:2,disposa:2,"coordinaci\u00f3":[],maig:2,gabinet:2,adoptar:2,valor:2,detecten:2,sig:[],"elaboraci\u00f3":[],fin:2,puga:2,"reglament\u00e0ria":[],marzo:2,"detecci\u00f3":[],profession:2,"impartir\u00e1":2,docv:2,din:2,excepcion:2,valorar:2,"promoci\u00f3":2,interdisciplinari:2,"pedag\u00f3gica":2,tutoritza:2,dispuesto:2,"as\u00ed":2,instruccions_2016:2,"integraci\u00f3":2,"atenci\u00f3":[],motivacion:2,itinerario:2,professorat:2,"at\u00e9":2,"formar\u00e0":2,"formar\u00e1":2,dicten:2,refier:[],"perju\u00ed":2,determinad:2,mental:2,citat:2,distinta:2,individu:2,"donar\u00e0":2,especial:2,recibir:2,toda:2,"\u00e8tnic":2,desfavor:2,entorno:2,alumn:2,apoyo:[],todo:2,suministro:2,etap:[],gravement:2,urbana:2,difer:2,content:0,flexibilitzar:2,decret:[],"all\u00f2":2,assessora:2,reconocimiento:2,extraordinari:2,"proc\u00e9":2,adecuado:2,tienen:2,efectivament:2,inici:2,"curr\u00edculo":[],basars:2,term:[],qui:2,"03_instruccion":[],"\u00e1mbito":2,previst:2,permanencia:2,sustitutoria:2,"p\u00fablic":[],"regulaci\u00f3n":2,novembr:2,perman:2,universidad:2,portal:[],determinaran:2,mengua:2,servici:2,principi:2,prestando:2,major:2,"perqu\u00e8":2,conform:2,potenciar:2,correspondient:2,"formalizaci\u00f3n":2,"aritm\u00e8t":2,cada:2,dond:2,"realizar\u00e1n":2,ser:2,corporal:2,legi:2,adopten:2,tomando:2,"facilitar\u00e1n":2,legislativo:2,estatuto:2,"pr\u00f3xima":2,tot:2,basada:2,"audici\u00f3":2,dogv:2,"obtenci\u00f3n":2,"detecci\u00f3n":2,razon:2,"compet\u00e8nci":2,temprana:2,para:[],especi:[],desd:2,primerenca:2,tardana:[],altra:2,qual:[],"car\u00e0cter":2,part:2,mantenimiento:2,rst:[],aprueba:2,"mantindr\u00e0":2,capacitat:[],"crear\u00e1n":2,vegada:2,"n\u00famero":2,posibl:2,lectiu:2,desenrotl:2,"r\u00e9gimen":2,project:[],referida:2,padr:2,oportuna:2,ingressat:2,"desarrollar\u00e1":2,reconocen:2,fixat:2,estudio:2,"metodol\u00f2gica":2,esta:[],"habr\u00e1n":2,hagen:2,esto:2,"direcci\u00f3":2,ani:[],efecto:[],"perman\u00e8ncia":2,planificad:2,esmentad:2,millora:2,expressaran:2,mesur:[],"regir\u00e0":2,"orientaci\u00f3":2,precisen:2,conformitat:2,escrit:2,"promover\u00e1":2,norma:2,funcion:[],nivel:2,"m\u00e0xim":2,assessorat:2,disponen:2,cargo:2,"conservaci\u00f3n":2,buscant:2,centro:[],"mat\u00e8ria":[],jsp:[],plan:[],cualquier:2,manten:2,procedir:2,cap:2,aproven:2,excepcionalment:2,unidad:2,"habilitaci\u00f3n":[],alumna:2,adaptar:2,"t\u00edtol":2,"readaptaci\u00f3n":2,professor:2,"complement\u00e0ri":2,con:2,individualitzada:2,actividad:[],quan:2,"prim\u00e0ria":[],"evaluaci\u00f3n":2,"ser\u00e0":2,"ser\u00e1":2,reial:[],propos:2,seguiran:2,calificada:2,donar:2,encaminada:2,"especializaci\u00f3n":2,tener:2,informar:2,emocion:2,comenzar:2,coordinar:[],hauran:2,coordinat:2,"\u00e0ree":2,planificaran:[],elaborad:2,font:2,valenciana:2,"rehabilitaci\u00f3n":[],igualdad:2,"estrat\u00e8gi":2,"substitu\u00efsca":2,"instituci\u00f3":2,curricular:[],"refor\u00e7":[],profesion:[],"preformaci\u00f3n":2,meno:2,"dinamizaci\u00f3n":2,"garant\u00eda":[],factor:2,"formar\u00e1n":2,"haur\u00e0":2,"identificaci\u00f3n":2,"\u00e0mbit":2,prueba:2,asimismo:2,greu:2,familiar:2,salud:2,"\u00edndole":2,"02_igualtat_rst":[],"sensibilizaci\u00f3n":2,pertin:2,"limitaci\u00f3n":2,tratamiento:[],atendr:2,progressiva:2,"patol\u00f3gico":2,referit:2,poden:2,referix:2,possibl:2,grau:2,aptitud:2,convocatoria:2,previsto:[],integr:[],"m\u00e9dico":[],"compensaci\u00f3":[],profesional:2,"identificaci\u00f3":[],perjuicio:2,cicl:2,"desempe\u00f1o":2,"obligat\u00f2ria":[],"pedag\u00f2g":2,"podr\u00e0":2,"veh\u00edculo":2,"escolarizaci\u00f3n":2,"orientar\u00e0":2,"consecuci\u00f3n":2,professora:2,dirigida:2,sean:2,contar:2,"revisi\u00f3":2,dirigido:2,autoritzat:[],romanga:2,laboraran:2,identificar:2,contenido:[],"adaptaci\u00f3n":2,oferta:2,favor:2,contribuyendo:2,estar:2,condicionarl:2,metodologia:2,exercici:2,licitar:2,haja:2,deba:2,dret:2,"contemplar\u00e0":2,considerando:2,"prolongaci\u00f3":[],autoritzad:2,como:2,especialitzat:2,"podr\u00e1":2,"realitzar\u00e0":2,"desenrotllar\u00e0":2,juliol:2,inclouran:2,necesario:2,necesaria:2,resposta:2,"resoluci\u00f3":2,tempor:2,conseguir:2,personal:2,tutori:[],qualsevol:2,adapten:2,quien:2,tinga:2,pdf:2,consel:2,tutora:2,com:[],col:2,uno:2,"dem\u00e1":2,aspect:[],"cap\u00edtulo":[],cuando:2,adscrit:[],especialidad:[],"b\u00e0sica":2,multiprofesional:2,contrato:2,alcanzar:2,"acc\u00e9":[],labor:2,"inclour\u00e0":[],afavorisca:2,puesto:2,regulen:2,"caracter\u00edstica":2,"psicopedag\u00f2gica":2,marc:2,"refor\u00e7o":2,interdisciplinar:2,territori:2,cultura:2,tutor:2,permanent:2,suposen:2,"fam\u00edlia":2,especialist:2,"participaci\u00f3":2,procedi:2,igualtat:[],aconsejen:2,"escolaritzaci\u00f3":[],impartida:2,"continuar\u00e1":2,siendo:2,intelectual:2,auxiliar:2,administracion:2,vigent:2,"ordenaci\u00f3":2,"complementar\u00e1n":2,aprenentatg:[],educ:[],medida:2,atesa:[],present:2,"a\u00e7\u00f2":2,caso:2,sanitaria:2,"t\u00edtulo":2,seran:2,suport:[],sobr:2,escol:2,acuerdo:2,"2016_":[],zona:2,tant:[],"situaci\u00f3n":2,instruccion:[],real:2,profesorado:2,centr:[],plena:2,solicitar:2,"m\u00fatua":2,"innovaci\u00f3n":2,legislatiu:2,"informaci\u00f3":2,"intervenci\u00f3n":2,ajustada:2,"refer\u00e8ncia":2,"secund\u00e0ria":[],universitario:2,potencialitat:2,una:2,socioeducativa:2,"requerir\u00e0":2,"inclusi\u00f3":[],"econ\u00f2m":2,efectiva:2,"est\u00e0ndard":2,"estar\u00e1n":2,intercultur:2,presa:2,"b\u00e0siqu":2,sigut:2,"ambd\u00f3":[],persona:2,http:[],comprend:2,supuesto:2,consenti:2,cuya:2,noviembr:2,"ensenyan\u00e7a":2,moment:2,preferencia:2,continuars:2,proyecto:2,ensenya:2,mateix:2,php:[],empleo:2,tomada:2,"reincorporaci\u00f3n":2,"elaborar\u00e0":2,recurso:[],"conexi\u00f3n":2,trabajador:2,"utilizaci\u00f3n":2,dificultat:[],"decisi\u00f3n":2,boe:2,person:2,govern:2,programa:2,intima:2,"f\u00edsica":2,privada:2,dificultad:2,pacient:2,suficient:2,julio:[],"seg\u00fan":2,protocol:[],object:2,desarrollan:2,"_file":[],insufici:2,cabo:2,propost:[],cursar:[],troba:2,momento:2,human:[],favorezcan:2,mitjan:2,lectiva:2,establixen:2,cur:2,regul:2,vida:2,impliquen:2,misma:2,formativa:2,"actuaci\u00f3":[],resultat:2,instrument:2,prestacion:2,"transformaci\u00f3":2,sensorial:2,dispositivo:2,"tendr\u00e1":[],"tecnolog\u00eda":2,responsabilitat:[],amb:[],marco:2,puedan:2,educatiu:[],por:2,mayo:[],"difer\u00e8nci":2,criteri:2,"distribuci\u00f3":2,"vetlar\u00e0":2,avalu:2,"espec\u00edfica":2,condicion:2,mestr:2,tanto:2,establecen:2,"promour\u00e0":2,"espec\u00edfico":2,ficha_disposicion_pc:[],"necess\u00e0ria":2,accion:2,desarrollo:2,mesura:2,jornada:2,intel:2,adaptacion:[],aprendizaj:2,desarrolla:2,reguladora:[],"m\u00e1ximo":2,aprova:2,habilitador:2,complementado:2,"organitzaci\u00f3":[],tutoria:2,posibilidad:2,page:0,"m\u00e1xima":2,www:[],desenrotllaran:[],concertat:[],necesidad:[],"normalitzaci\u00f3":2,grup:2,"flexibilitzaci\u00f3":2,respect:2,apoyar:2,realitzar:2,"c\u00e0lcul":2,"repetici\u00f3":2,servicio:[],mostrat:2,txt:2,desplega:2,resto:2,rural:2,"aix\u00f2":2,"basar\u00e1n":2,decision:2,gva:[],definit:2,per:[],disposaran:2,pel:2,establisca:[],"promoci\u00f3n":2,gratuita:2,"01_curriculum":[],"b\u00e0sic":2,inicia:2,fon:2,interesado:2,refer:[],prendran:2,conced:2,"b\u00fasqueda":2,constitucion:2,alumnado:2,aspecto:2,inmediato:2,pueda:2,continua:2,"ci\u00e8ncia":2,partint:2,alguna:2,"deber\u00e1n":2,"adem\u00e1":2,efectiu:2,pla:[],estiga:2,introduir:2,"coordinaci\u00f3n":2,consideraran:2,regularment:2,"renovaci\u00f3n":2,incorpor:2,"tomar\u00e1":2,materi:[],prevenir:2,"ense\u00f1anza":[],"org\u00e0nica":2,"espec\u00edf":[],uso:2,"establir\u00e0":2,determinada:2,"avaluaci\u00f3":[],"informaci\u00f3n":2,toma:2,modo:2,"secci\u00f3n":2,"compet\u00e8ncia":2,regulat:2,discapacidad:2,diversidad:2,empresa:2,"laboraci\u00f3":2,independencia:2,teniendo:2,parlat:2,"comprender\u00e1n":2,reglament:2,son:2,aprofita:[],"car\u00e1cter":2,"constituci\u00f3n":2,ocupen:2,cursen:2,reconegut:2,fixa:2,establit:2,herramienta:2,"necess\u00e0ri":2,ello:2,direccion:2,correspon:2,podran:2,decreto:2,personalidad:2,poder:2,fase:2,diversitat:[],dispongan:2,"ir\u00e1n":2,"adaptar\u00e1n":2,rehabilitador:2,legal:2,"pr\u00e8via":2,"autonom\u00eda":2,organitzatiu:2,"art\u00edculo":[],"pedi\u00e1trico":2,"\u00faltimo":2,mismo:2,desenrotllar:2,tengan:2,temp:2,experiencia:2,"expr\u00e9":2,impartirs:2,equipo:2,"ampliaci\u00f3n":2,indicat:[],siguiendo:2,"modificaci\u00f3":[],recibida:2,circunstancia:2,"marginaci\u00f3n":2,"formaci\u00f3":2,alumno:2,"org\u00e1nica":[],inclusiva:2,etapa:[],pluralitat:2,"2014_6347":[],capacidad:2,aprobado:2,inclusivo:2,"adaptaci\u00f3":2,prestada:2,"impartici\u00f3":2,troben:2,mejor:2,cultur:2,diverso:2,"gesti\u00f3n":[],faciliten:2,derecho:[],seue:2,seu:2,seua:2,"espec\u00edfiqu":[],cuyo:2,finalitat:[],cuenta:[],regulada:2,asegurar:2,compet:[],qualitat:2,"valenci\u00e0":2,"consideraci\u00f3n":2,"llevar\u00e1":2,"ajustar\u00e1":2,significativa:2,materia:2,juni:2,titularidad:2,generalitat:2,especialment:2,adicional:[],cognitiu:2,esmentada:2,"calificaci\u00f3n":2,"ampliaci\u00f3":2,"geogr\u00e0fic":2,siguient:2,"extraordin\u00e0ri":[],est:2,"formaci\u00f3n":2,preescolar:2,psicosocial:2,financiada:2,cama:2,elemento:2,directora:2,durant:2,escal:2,"intervenci\u00f3":[],modificada:2,logro:2,estiguen:[],dicho:2,"b\u00e1sica":2,impartisquen:2,mentr:2,oportunidad:2,sin:2,beneficiars:2,derivars:2,"discriminaci\u00f3":2,"b\u00e1sico":2},objtypes:{},objnames:{},filenames:["index","_files/02_mesures","_files/01_fonaments","_files/03_protocols"],titles:["Projecte d&#8217;Atenci\u00f3 a la Diversitat i Inclusi\u00f3 Educativa (PADIE)","2. Mesures","1. Fonamentaci\u00f3","3. Protocols"],objects:{},titleterms:{"cap\u00edtol":2,"incorporaci\u00f3":2,planificaran:[],"atenci\u00f3n":2,processo:[],cursar:[],cuenta:[],human:3,protocol:3,alt:[1,2],presenta:2,"curr\u00edculum":[1,2],curricular:2,"refor\u00e7":[3,2,1],articl:2,profesion:2,finalitat:[],program:1,"participaci\u00f3n":[],"prevenci\u00f3":3,"elaboraci\u00f3":[],"tendr\u00e1":[],"reglament\u00e0ria":[],"detecci\u00f3":3,mayo:[],amb:1,term:[],educativa:[0,2,3],alumnat:[3,2,1],propost:3,"qu\u00e8":[],tratamiento:2,"atenci\u00f3":[0,1,2,3],adaptacion:[1,2],coordinar:[],reguladora:[],"an\u00e0lisi":3,"extraordin\u00e0ri":3,integr:2,"m\u00e9dico":2,"compensaci\u00f3":3,refier:[],"obligat\u00f2ria":2,aspect:2,padi:0,indicat:[],"coordinaci\u00f3":3,necesidad:2,"morificaci\u00f3":3,entr:[],apoyo:2,servicio:[],adicional:2,etap:[],actividad:2,previsto:[],per:3,establisca:[],decret:[],"fonamentaci\u00f3":2,gener:[3,2],refer:[],"ambd\u00f3":[],autoritzat:1,lei:[],"organitzaci\u00f3":3,docent:[],privat:[],que:2,preparar:[],pla:[3,2],"cap\u00edtulo":2,"garant\u00eda":2,compet:[],"p\u00fablic":[],materi:3,"espec\u00edf":[3,1],tutori:2,"avaluaci\u00f3":3,"intervenci\u00f3":2,"prolongaci\u00f3":2,com:[],julio:[],"org\u00e1nica":[],"orientaci\u00f3n":2,adscrit:[],especialidad:[],aprofita:[],desenrotllaran:[],etapa:2,"ordin\u00e0ri":3,"inclour\u00e0":[],responsabilitat:3,"actuaci\u00f3":3,concertat:[],diversitat:[0,2,3],"identificaci\u00f3":[3,2],"escolaritzaci\u00f3":2,para:2,especi:2,tardana:2,"ense\u00f1anza":2,qual:[],"art\u00edculo":2,aprenentatg:2,educ:2,iii:2,atesa:[],seguiment:3,capacitat:[1,2],"valoraci\u00f3n":2,necessitat:[3,2],taul:0,project:0,suport:[3,2,1],del:[3,2,1],"modificaci\u00f3":[],tant:[],instruccion:2,control:[],"acc\u00e9":1,esta:[],igualtat:2,centr:[3,1],"valoraci\u00f3":2,ani:2,indic:[],estiguen:[],efecto:[],tabl:[],"gesti\u00f3n":[],"secund\u00e0ria":2,derecho:2,educatiu:[3,2],"espec\u00edfiqu":[3,2],organitz:3,"inclusi\u00f3":[0,2,3],"psicol\u00f3gica":2,"prim\u00e0ria":[],document:[],funcion:[3,2],"educaci\u00f3n":2,index:0,conselleria:[],gratuidad:2,centro:[],"mat\u00e8ria":[],plan:3,"transici\u00f3":2,reial:[],welcom:[],"habilitaci\u00f3n":2,recurso:3,dificultat:2,contenido:2,"rehabilitaci\u00f3n":2,"acci\u00f3":2,mesur:[3,2,1],"legislaci\u00f3":2,"educaci\u00f3":2}})